有咩工係輕鬆唔辛苦 而人工亦唔差?

政府工算唔算? 朝9晚5人工穩定
定係老師? 有暑假放

看更

點解成日講朝9晚5
有無工真係放5點咁爽呀

康樂及文化事務署

一定有嘅

銀行

以前5.5日多啲工有朝9晚5
轉左5日好多公司都起碼5點半

邊間行可以？

5半準時放

雞 15分鐘輕鬆爽完有錢收

點叫人工唔錯？

幾點放都好 我做到5點

利申： 做緊正苦工

Ptgf

特首